為報復孟晚舟案 中國以間諜罪起訴兩加拿大公民 最高可判無期徒刑

總加速師

仲話國安法對外國人冇影響

杜魯多：睇唔到 唔知道

幾多個加拿大人都比不上一個孟公主

遲下就係香港捉幾條大d既肉參

戰狼牛b死了

諗起啲投行個班鬼頭

0.01%既人（外國人）

全部報復行為成班支持睇唔到

直送印度啦

肥佬黎囉 已經冇得離港

民主國家有樣唔好就係冇得玩爛仔格 真係要玩野咪鬥拉人抄家囉 基本上支共狗官家屬9成都喺外國 只要外國聯手捉曬班友 你小支那一定要跪低 再唔係就玩連坐 識佢地都抄埋家 你小支那仲唔仆街冚家產

呢件垃圾又唔係外國人 邊尻個會理佢

繼續去中國旅遊 繼續去中國做生意 得閒做埋人質

。

又搵多兩個籌碼(人質外交)
搏人地制裁鬆手

今日就捉條慢慢周入拘留所, 屌你老母自己國民就坐監， 條臭西就監視居住食好西

拉蘋果駐共高層啦

Two victims at the wrong time and place!!

CCP has hundreds of years of experiences playing all these games.
Just hope that Western world can keep up with it !

推到加拿大左膠總理落唔到台

777:對大部分人無影響

如果同美國傾掂數會出依招咩?

捉有錢佬
迫佢地比錢，唔比就危害国家安全

中国法治世界最好

而家維尼親身示範點樣利用国安法搞鳩外國人

即刻試比你睇
黃皮就共產
其他人種就間碟

晚清殺左英國外交官，之後比人火燒圓明園

港區國安法冇E D事既 放心啦大家

歷史不斷重演

You don’t make deal with terrorists

佢地係少數乜乜乜

chinazi = isis

當印度冇到？
咁快搞加拿大

其實送中個hidden agenda就係想counter返孟晚舟事件, 無計香港人既反抗力度, 之後局住要用國安法上

成個game rule已經俾香港人拖左成年, 共產黨而家唔想再等直接行動

本身送中條例就係為左呢個目的度身訂做

YEAH,
大陸有特務想幫佢PRISON BREAK.,,,

加速主義好呀

琴晚傾完，今日即亮劍，照道理美國唔會跪呀，即係傾唔掂，所以發爛算啦

靚助攻，孟公主RAP

但而家外國無以前團火